# Interface Netflix

Demonstração de "clone" da interface da Netflix, usando apenas HTML, CSS e um pouquinho de JavaScript.

PS.: Necessário o uso do Xampp ou Wamp64 para que o projeto execute com sucesso.

